有冇靚mon推介

最近開始電腦睇劇
但用緊asus ips mon睇
睇半個鐘已經開始好攰

有冇啲靚mon好似oled mon咁 唔會點點都咁光
睇落舒服啲 同埋wled/led係咪同oled效果一樣

有冇推介

推推推

budget?

Asus ips mon 會睇到好累？

我仲諗住買asus mg279q

唔會點點都咁光
你需要既係全陣列區域調光mon
不計成本一定eizo CG3145 點對點調光
其次Asus PA32UCX 512區調光 但未上市
然後384區調光有PA32UC,PG27UQ,X27,BM270,UP2718Q

更正PA32UCX係1000區調光 mini led

牙石防藍光mon睇得好爽

唔覺
視覺上個mon係幾靚 但根本唔可以關燈當電影睇
傷眼到仆街 啲光勁到痴線

3000樓下有冇

個啲乜區係講乜
越高區越好？係咪led黎？

direct led黎
分區愈多愈好

想問oled係咪算點對點？

搭單問埋
想買個mon駁ps4打機同睇Netflix用
床尾掛牆身可以裝伸縮臂 訓係到玩&睇 有咩推介筆直2k樓下

我覺得係
OLED唔需要背光
有時覺得拎兩皮出黎買32吋direct led mon睇片不如直接買部OLED TV

較暗d喇

你任何Mon都唔可以關燈睇架啦

我原本用開tn mon 後尾用ips laptop mon睇 第一眼睇隻眼都好唔舒服 但用左一排又覺得無咩野 好神奇
另外又發現自己鍾意tn隻色多個ips mon既色 真係好神奇 明明人人都話ips mon靚 我隻tn重要係用左開耐個種

可能講緊local dimming

咁如果想要speaker 24” led有邊隻推
Lg 要上27”